浩園可唔可以葬家屬

no

咁慘

咁收咗工呢？

利申：想學多啲嘢

唔可以 仲要因公死亡先有浩園訓